嫲嫲你傷我心 嫲嫲你使我再下沉

嫲嫲你 用心 使我痛哭可以更興奮

嫲嫲你煮嘢無落油

算撚數啦
唔係個個改歌都搞笑呀
你改完歌 你個人就好撚搞笑呀